賭波撚入 點睇clusterpro predictings?

呢類用分析的貼士總比其他自稱內幕既好
利申 非打手

你係咪睇佢PAGE覺得好準
你如果凌晨有時間 可以晚晚睇住佢PAGE
佢全部事前 不過唔中既聽朝會冇左個POST

我有步開呀 不過唔中既情況未遇過 不過俾錢就免了

曬鳩氣
一切是命

你當睇下都OK既 佢出係PAGE個D 佢DEL左幾多我真係唔知 遇過2次者
DEL POST 係早2個月有晚咁岩見到佢出 之後訓覺冇關到
第朝一起身見輸左 之後IG見佢係到宣傳 禁入去發現點解冇左琴晚個POST